曾俊華必定勝出，劇本根本營造佢要過五關斬六將

曾俊華必定勝出，劇本根本營造佢要過五關斬六將

同意

X2

跟手笑騎騎同我地就基本法二十三條立法

燈？

中央有心去利用林鄭去襯托曾俊華

肖生唔係咁諗

黎緊中美貿易戰，香港作為中國既門口，點到要搵個同鬼佬有計傾既

唔單只係做比香港人睇，個劇本都係要做比美國人睇，要令美國相信曾俊華是一個可以信任的人。

我信曾俊華, 曾俊華信23條

所以我信23條

反正都鳩up，不如話佢訓住都贏啦

全部都係中共嘅人 做一場戲姐，咁都睇唔出。

胡官都係??

你知唔知佢個仔做咩架？
Btw, 我比較支持胡官 ，因為同中共有密切關係的人裏面，佢算係開明派，香港要一個公平的環境。

其實任何一個當選

都係共產黨贏